即時 GME沽空機構出招了

頂住呀 Bro
SH!

守住咗依一波

而隻野頂盡值100 雞棚搭咁高 貪心人實出事

都咁多日仲使你懶醒提咩
個個用閒錢參一腳食花生 關你撚事

我話貪心個啲 唔撚識字

你會唔會太醒阿bro

Yes
Wall Street hedge fund too greedy

Set左price alert，而家起身準備入閘

仲用value去計

今次嗰條fund佬真係玩大咗，拖哂成條華爾街落水

傻仔不嬲唔係睇佢值幾錢
係睇SS個下大戶要逼住出幾多填貨
連玩法都未搞清就收檔啦

基本盤30都唔值
重點係要打爆大戶

貪心人係SHORT 140%果個定係真金白銀買股票支持實業果個?
股價值唔值不在討論

識字既人真係好charm架姐

好撚大力！

HOLD！

起個底 學生哥就收皮啦 on99乜都唔知就出聲

起底都信

咁你躝屍趌路啦垃圾

守幾多

$100

你真係好撚醒

覺得100一定有

咁撚串 夠薑就put佢老母 如果你贏得多%過我哋 叫你聲契爺都仲得